有無人覺得唔應該等下個禮拜？ 應該聽日就行動

警黑勾結到咁樣仲返工？
你地真係有心情做嘢？
係時候罷工罷市整頓社會

其實呢，係咪可以直接宣佈林鄭政府管治無效。

推

我冇野講

我無野講！

警察已經廢撚左
呢個moment 支持警察真係人渣都不如
其實如果呢個時候有警察控制d 白衫暴徒，公關可以做得好好
但事實元朗係一隻狗都無
呢一刻我可以宣布香港警察已經徹底淪陷
大家好好裝備自己

7月23共產黨建黨日 呢幾日賀埋佢

要知係邊班仆街先

連埋警渣一齊反
無黑警視若無睹元朗班爛仔會咁？

星期日多人啲

聽日仲要返工返學???????

冇撚錯
警黑合作呢單一定推撚到佢國際仲裁

亞洲區最安全城市？收皮啦

罷啦屌

光你老母復咩仲下個禮拜

革命啦屌你老母，仲下禮拜光復冇撚野下嘛

要帶武器傍身

一日仲係返工不了既態度一日都贏唔到

認真問,有冇咩野可以Weekday 做到但少人都OK?

問題係聽日肯定冇咁多人出

直接臨時政府算吧啦

push

[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館

睇連登
有人吹雞就去 屌佢老母

要為元朗報仇
一舉推番港共
清算黑警牛屎
全民中環 香港革命

三罷從未嚴格執行過

三罷

聽日佔左元朗西鐵佢

班死廢老今晚搞到咁夜
聽朝睇佢哋有冇力

有冇details

集齊人先一次過打撚鳩佢
少人好危險

聽日太急 好多人好攰 要休息

727打佢老母閪

下星期，太急無準備行動只會失敗

聽日就要去啦 屌你老母

整停個社會 癱瘓經濟
先係可以同政府談判嘅籌碼

聽日 元朗！

講到好似今個星期日咩都無準備咁

全面幫元朗賭檔 雞竇 整頓

咁你咪聽日去，你動唔動到員呀，有冇路線，點集合呀

俾啲外資見到咁樣，唔驚就奇

唔夠人。
最打得果啲今晚中上環打完都要回氣。
元朗仲係畜牲地頭，你唔用最fit嘅人同狀態同準備下打地頭蟲，百害無一利。

我明而家好嬲。好想即刻入去郁班撚屌。
但係打，就要往死裡打。唔好因為衝動就令自己再捐兵折將。
養精蓄銳，周詳計劃，一擊即中。

贏，往往唔係最好打果個。
而係最好計劃同最識睇時機果個。

係

又一文宣材料
警黑就算冇co-op都好
淨係袖手旁觀市民比人打都夠佢死
999果度又有record拒絕接call

認為要做好準備，買定gear，加強文宣
有多d人最少安全d，大家覺到要最少幾多日做預備

我覺得聽日要包圍元朗站！

我要將三罷post推晒上熱門

或者一大班人靜坐港鐵站！！！

就算唔勇武
都可以包圍警處
包圍西鐵
罷工

見到咁不公義既事仲返工既係乜撚嘢人

六大訴求：
1. 撤回逃犯條例
2. 撤回暴動定義
3. 釋放被捕人士、撤回所有抗爭者控罪
4. 成立獨立調查委員會、並追究警隊濫權
5. 立即實行雙普選
6. 追究元朗暴徒行兇、警察失蹤

大家仲記唔記得呢張圖！
我地聽日就要靜坐/包圍港鐵站！

有咁多無辜平民被打！仲可以安心返工咩！

推 仆街政府！

可出解放軍

PUSH, 你過一個星期, 你團火就會散, 到時就下定唔到決心, 上次7.7黑警打人都有一大堆人(包括我)要佢地血債血償, 但過左一星期之後好多人都已經無左團火, 打鐵要趁熱

聽日罷工入元朗

經過今日, 香港失控, 好擔心......

要睇, 好擔心有人開始練兵

Push

聽日罷工
活動再諗

同意 仲等星期日做乜！！

屌晒佢地老母！！！

7.22
要為元朗報仇
一舉推番港共
清算黑警牛屎
光復香港 時代革命

先做第一步:集體罷工罷學

何君堯咁有勢力都佈咗局咁耐先做你啦

應該

pish

罷工

罷佢老母

推！

我已經決定好勇武 隨身帶刀

請問有冇機會受到外國勢力既人權庇護？

不如聽日真係一齊出嚟啦

推 真係等唔撚切

支持即時宣布！